梁振英有咩咁仆街

佢係好仆街

貪污(UGL 5000萬)
以權謀私(在位期間，屬下禮頓公司接獲多項政府工程，並涉及偷工減料。，)
破壞法治(立法會議員周浩鼎改調查委員會文件)
煽動人民內鬥，分化人民(周庸 李思嫣 何君堯 飛天南...)

仲有無？
佢在位期間香港止唔止倒退20年

成隻狗樣出哂嚟

唔發牌俾HKTV
行李門事件

以權謀私

推

六四譴責中央

依幅圖佢真係成隻太監咁

都係因為佢
雨傘開始後香港已經返唔到轉頭

出周庸 李思嫣搞亂檔就當搞掂

其實佢果陣係近因

機場用特權幫個女攞行李

淨喺搞分化 佢早就應該要死

煽動人民鬥人民
共產黨手法

港獨之父

佢甘心做中聯辦侍從

做到人大，制裁？未撚驚過

佢點止咁少
根本就係藍絲首領 共產黨係香港既話事人
中聯辦暗參謀 藍絲所有行動最高決策人 肯定佢係之一

佢仆街
不如講下當年點解佢會做到特首啦

香港人進化第一階段都係靠佢

我明你講乜，但同一罪名

搞鳩矇撚唐英年，香港賢人曾蔭權曾俊華